諗到個ok好笑嘅笑話 驚笑死勿入

泰迪羅賓= 尊鬆泰，朱閪迪，羅辛奴，N賓

一諗到呢個笑話就笑到個嘴合唔埋

.

同事c懶撚到

淨係諗我都已經笑到收唔到場聲

諗左陣 係幾好笑

可以放係笑死朕度講

樓主係有啲料

今日佩做咩唔開post